新婚Vivi Tam床上內衣照公開

成日分唔到佢同Lillian Kan

Vivi正好多喎

真係唔認得係同一人

手勢咁似揸住碌鳩咁